秒回到開sem

仲有一日
全日上連登
有咩心事都講下啦

✔✔已讀

秒？

屌

秒

我都唔想呀屌

ive大把女屌

讀書升u，不了

升u新世界啦

升到先再算

asso>>>>>>>>>>retake

me year2

秒回在哪

Asso ?

飲啖水啫

ive hd

番學啦仲飲水

ou無難度

你就好

開學都要身體健康架

又係你呀陳生

but me有gpa

backdoor

爆4?

派分派到通漲

hkcc 又派 ive又派 愈玩愈高gpa

點解無人派俾我

個個輕鬆gpa3up

係呀屌

慘lor, 人地考試有曬tips

3.7only

依家hkcc cccu space 升ugc噉高%, 一車車人入。hkcc仲臭串到揀人入

但design野都睇interview

咩design?
Design都咁高gpa 好識氹prof喎

多媒體，咩都有d
係d同學太hea我d野比較正常
先比個A我，所以出去u interview既話我其實好驚唔掂

打算in city cm?

係呀，其他都會報埋

咩都試下

無ugc就做野好過

去台灣

做咩去台灣

係香港讀唔到ugc去台灣讀

唔好啦無ugc直接出黎做野算
唔想再浪費屋企人錢

秒回呢

食飯呀
無人俾我秒回

我之前都係咁 無準備過後路

k

做咩事唔開秒回

一開就唔洗瞓=.=

都開sem啦
點會仲有得訓

好耐無見

你fy梗係啦
你份fyp做左幾多呀

屌唔好再講
你升yr3?

姐係冇郁過啦
唔話你G ar

搵咗啲文囉 好想直接去grad trip

係

泡狗踩場

入嚟打卡

約好左去邊未呀

入嚟打多啲

未諗好同邊個去

ok

會唔會係咁

樓豬reg科如何

未知同男朋友定同frd

一齊去lor

我個timetable 好靚唔洗點reg

咁咪得一個男人 仲尷尬

火雞大學表示無書讀

咩係火雞?

成村人一齊去

科大

介紹你俾我朋友識 咪有兩個男一齊去囉

咁點解無書讀

介紹埋你

個waitlist無郁過 慘過排公屋

不了，射射
我一個都唔識咪仲尷尬

要全部自己reg架?
Reg唔到就全個sem唔洗讀?

一次生兩次熟

某d swap又swap唔到
reg果d sip都sip唔入

一次就精盡人亡
仲兩次

隱性gay因

好彩我係pre assign
無咁煩

邊個俾你搞我frd
年輕人ff少啲啦

i mean精神ar
你撚咩牙

俾你陰撚到

屌，我幾時有陰你呀
係你自己諗果d咋

捱過fyp先諗grad trip啦
到你fy嘅時候記住通知我呀

秒屌樓豬！！

我識你架咩

你得ge, 唔好灰
我fy通知你做咩

支持

ching ho ball

到時候我要真係恭喜下你

你真係得閒就入嚟打卡

屌唔想番學呀

歡迎？

屌你牙
你捱過左先出聲啦

我第一日就八半呀

走堂

我晏晝堂

點會唔歡迎泡狗

唉

我捱完一定會通知你

再走唔識架啦

屌你

禾唔想G牙

揾人carry

第一堂走咗 分咗西組咪死

唔准吉禾

我一定會開po

gchi

睇唔到

Individual 嘢點叫人carry

呢樣真

到時tag你

揾人教

最驚係呢樣

好收返埋條嘢
唔係我報驚ga

有得tag人咩

依家係屋企fing j都唔得

2/10

@塵埃s落定

一齊fing

fing到禾牙

係咪想人地嫌我煩

唉 fyp好似好煩

你同我定啦
我一定會入你啲po通知你

其實只係一餐飯就搞掂ge事

唔係好似
係真係好煩
你yr幾?

咁你幾時完？

靚仔係人緣好啲

下年

只係好彩識到好fd
禾好柒

咁我下年轉ac先

就算幾frd都未必會真係好人到成日幫到你

我就12月爆一份岀嚟

.

神手求秒

所以唔會成日走
真係有事先走

加油努力
我12月就轉

做咩事

唔明

我m痛會走堂

我聽日就爆一份

咩u？

咩料

聽日唔上水

你未試過m痛唔會明

唔係所有u都3號開架咩

有冇痛到咁誇牙

刷完牙想飲奶 點算好

有d一早開左啦

痛到落唔到床

飲完用漱口水

得罪曬

你係咪身邊好差果d黎

飲奶係咪會肥

唔關禾事，me都係3號

係 經常因為m而睇醫生

關咩時

3號通知你我ko咗fyp

做多d運動同戒口應該會好d

情侶一個中學一個大學 啲朋友話一定會散

有冇咁快牙。。。

今日俾人話我肚腩大咗 好想戒甜戒凍
但我依家就咁打個甜字都已經流口水

3號冇堂

唔鍾意岀汗

肥左就肥左啦，關飲奶咩事
禾都好耐冇食甜水了

邊個讀大學? 見識多咗 發現世界原來好大 另一半好微小

ok, u win

訓覺前飲奶喎

撩交打?

女

樓主讀恆生扮讀u ?

荷爾蒙失調係好煩架

咁就更加難講了

所以呢

戒口柒頭

肥囉

我都無 4號先開

冬天先戒

飲全脂定脫脂先

onjjjjjjjjjj

豆漿

夏天戒唔到凍

想m痛定口痕

開雪櫃𥄫下先知係豆漿

仲傾緊

M痛

盡量兩星期一杯

秒回到開sem呀

依家先秒回？

頭先都有秒你

想講心事

講啦

我成日想周圍同人講野
但一見到人地唔覆我就好唔舒服

你太著重 有時候放低電話去做下野

但我又無野做
我個腦又會成日係咁諗野
搞到半分鐘睇一次電話

對所有人都係咁?
咁開咗學就多啲野做啦

都係既
只係放左咁耐假，日日都太得閒
仲有好多野呻

你係唔係成日屈係屋企嘅人

飲左未

係呀一係番炒散一係屋企

飲咗水

無約下朋友岀街?

多數人地約囉
但有時人地約都寧願係屋企推左佢

想瞓

岀下街其實會少啲煩惱
係屋企會成日亂諗

我都準備

近排想約個女仔出街既但佢又奇奇怪怪咁

點怪法?

本身佢就話想見我既，都算曖昧緊
但到我約佢個時佢又左推右推，揾籍口黎say no

快，一齊瞓

識玩

有人？

約過幾多次?次次都推?

我一早訓咗啦

依家開始有

太慢

訓咗

推

黎緊讀Ive N展
點識女仔
利申 我個班全男

入soc

又要開學啦

lm

想升U 要摺巴了

土木都食屎

拉巴可能有靚女

平時番工想放假 依加假就放緊
但好悶好空虛

我寧願空虛下

番學充實啲 又可以見下同學

如果揾以前既ex做水泡是咪仆街

但要做assignment 呢

你唔係啱啱同ex分手咩

仲有最後十個鐘